收到Polyu Ageing study interview

收到Polyu Ageing study既zoom Interview
想問各位Ching
可唔可以話俾我知大約係點考
或者大約係問咩問題
麻煩晒

未有武肺之前in grp in 首先每個自介 再比條問題大家討論 唔記得問乜 印象中係老年退休野
btw 呢科好易收 真係唔洗驚 我d frd 爛晒grade都有呢個offer

全英文？

爛到咩程度？

想問有冇收到offer？？